臨時議會又係泛民起大台騎劫民意既左膠遺毒

呢排泛民不斷幫中共維穩搞分化
張超雄=令林鄭明正言順合法地暫緩修例
老人隊保護青年=道德勒索年輕人阻止勇武抗爭
蘋果=篤灰
楊岳橋=譴責去台灣申請庇護既年輕人影響香港聲譽
連登仔=包庇議員同蘋果錯誤，譴責批評既人係搞分化
好簡單，繼續現有流水式抗爭，同港共鬥長命，此消彼長一定係咱們贏，切勿急功近利